[I/A] Last Cloudia～最後的克勞迪婭 - 點陣型爽快連技 即時戰鬥動作RPG！15/4 配信決定！

官方網站 :
Facebook:
Twitter:
YouTube:

- 遊戲簡介
《LAST CLOUDIA》將於4月15日正式推出，是一款講述人類與魔獸的羈絆改變世界的實時戰鬥 RPG 手機遊戲，故事講述和平的國度「オルダーナ帝國」突然開始傳出神秘魔獸襲擊的事件，隸屬於第十二騎士團的主角 カイル 與魔獸レイ一起執行某項任務，卻不知道這竟是將撼動世界大戰的開始——遊戲中有大量猶如電影般的演出，點綴出作品宏大的世界觀與戲劇性的劇情。人類將與魔獸並肩作戰，共同拯救世界。

- 第1弾 宣傳影片 -

- 遊戲玩法
《LAST CLOUDIA》是一隻採用點陣圖像與 3D 背景場地結合的動作 RPG，遊戲的戰鬥系統與傳統半即時戰鬥制的日式 RPG 不同。在本作中玩家可以在3D空間中，以虛擬搖桿操控遊戲角色戰鬥，同時亦有設有必殺技、魔法、召喚獸等可即時改變戰局的要素。

玩家可以透過點擊與拉動等簡單的操作使用華麗的招式與爽快的連技，每位角色都有不同的武器與戰鬥風格，以最大四人一組的角色出戰，配合角色的特性擊敗敵人。

- 第2弾 宣傳影片 -

[b]
手動即時戰鬥影片

- 遊戲特點
1. 故事劇情演出及戰鬥採用3D地圖&特效 + 2D點陣圖角色
2. 採用即時戰鬥方式 非回合制
3. 施放技能時也由聲優配上語音
4. 透過學習特技與技能把角色特化成個人風格
5. 透過裝備可學習特性跟技能
6. 設有召喚獸系統

- 情報資訊
1. 隨遊戲進行後可用遊戲中金錢購買「マニュアルドライブ」道具來讓玩家在戰鬥中控制角色移動
2. 有自動戰鬥可刷關卡
3. 角色可透過技能樹以及裝上名為「アーク」的裝備來學習的"魔法"和被動的"技能"
4. 抽蛋池是角色混合裝備
5. 角色跟裝備的立繪都會郁動
6. 某些角色可在關卡中蒐集稀有道具「ユニットソウル」來交換
7. 角色進行限界突破時使用的是遊戲中可取得的道具
8. 全角色皆可從「アーク」上學習技能/魔法，但角色的MP及三圍數值會影響使用次數跟效果
9. 除了主線外，遊戲中也會有各角色有自己的劇情及隱藏要素
10. 遊戲中會實裝許多與遊戲本篇/育成角色無關的「重要物品」，給喜歡單機RPG的玩家蒐集
(EX:故事中城鎮的人口資料、美食情報等可在城鎮中商店購買，也可在遊戲中閱讀)

- 遊戲畫面

iOS：後補
Android：

Lm 好似唔錯

g持

好似單機game冇協力

我見話初期本遊戲會以單人RPG為目標
唔知會唔會有協力

留名

留名刷首抽

希望唔好死Ser

咁似之前隻guardians

又係呢種

再入坑

LM

同一間公司
上次運營搞死左guardians
希望今次醒少少

戰鬥放技打怪個下"停頓感" 我覺得幾正

唔知會唔會出中英文版?

英文版PV:

lm ios

終於有驚玩

iOS有未

岩岩諗住開PO,原來有人開左,聽日中午開波

樓上既朋友想要協力既話玩完呢隻試埋同公司既Grand Summonses

有冇人知呢個公告大約講咩

IOS :

好似話 開始前 發現到不具合 有需要更改配信日期 (有錯就更正 唔好屌)

好似真係要改

宜家啲game

唔係

反而係唔想改期 , 講定俾你聽前期有可能遇到咩BUG
不過睇落都係細BUG , 一D聲音或者操作上既BUG

未開就咁多野 真係如常開game 真係都係隨時死ser 又維修幾日咁就

經過魔界戰記之後

我對死SER呢D野已經睇化哂

果隻垃圾 就算吧啦 想破日本手遊維修記錄 佢做到啦 真係祝佢未開game 先執笠

希望呢隻玩到同好玩啦，
而家真係好難搵到隻長玩game

想破紀錄？
問過wonderflick未

睇嚟呢隻都係
第一個問題冇睇錯應該係會彈驚

過幾日又有 last idea，問題真係嚴重嘅就死硬

Wonderflick 維修幾耐？半年？

.想問 an機邊度有得down
?

查返 原來 維修排名 第一名係7200 小時 修左10月， 第2名都 4350 小時

魔界真係要加油修多幾個月

playstore

準備好做老屎忽

無JP Google acc
google過同qoo都未有, 有無巴打share
功德無量

都未開ser

開咗

iOS 未有？

上面咪有link囉

首抽有20抽，但係雜糞池嚟有排刷

個抽首好耐撚，有無得skip呀

應該冇skip

2019年啦仲係呢D介面...

睇漏左 sor

你唔好話2019仲玩像素，佢個風格就係咁

唔係講像素呀
係下面個D拍令介面...

其實同 ffbe 或者 brave frontier 有咩分別？
除左d人識得自己跑來跑去之外

本身隻驚設計係咁，個攻擊掣係 joystick
ffbe 同勇者前列線都係咁

首歌好正
我見角色冇分稀有度，所以刷到5%ssr裝就可以
登入7日之後會有一個角色送，不過我估都係抽

最後個兩隻係免費抽中左碎片

就係多咗個joystick

我覺得佢係講緊HOME個介面
下面編隊 抽野個D制

等睇運營俾人屌到出個SKIP制

有d位有skip嫁，只係首抽唔俾你撳

另外紅色波SSR,金色SR
我冇抽到人

係咪抽到人就開得個首抽太長唔想刷

抽到空雄

好友抽有機會抽到角色碎片 , 每日有3次免費好友10抽

我諗都係D基本野 , 儲齊碎片可以得到角色或者突破一次

+FD
117741229

即係30抽 入面唔中人或者SSR就應該要重刷

果個都叫joystick.......??

用人地隻英雄好撚勁

做能硬老屎忽阿今次

點解你地玩到
qoo冇得down

出左呢兩張唔知乜水

越巴又見面

藍色同埋紅色波竟然係體力？
即係我用勁嘢黎打 就要用多d體力

唔明d卡有咩用

都係d技能，passive ，果d嘢

張ssr神狩同空艇都睇唔明個passive

An呢

D裝備都幾特別
唔知第一野係咪必中角

唔係，係你好彩

抽到隻好核突既老野
反正都未必長玩就上路

首十抽+送石十抽
抽到一隻角+兩隻SSR 場景(?，唔識點翻譯)

暫時開住先

1. 石抽可以抽到 :
角色3%（紅波）
SSR場景 5%（紅波）
SR場景 27%（金波）
R場景 65%（銀波）

2. 一隊有3隻角，每隻角可以帶一個場景

3. 帶場景入關會消耗類似體力的東西（有藍&紅兩種）
PS入關剩係帶角唔消耗

係咪抽到SSR人好過咭？

頭10抽得2SR
第20抽有兩隻角
keep?

呢隻驚開場一定要睇哂？ 刷首抽好耐

有無話人要夾返咩卡會勁d?定係無分？

就咁計機率應該角色好D?

隻game 啱啱出⋯⋯

睇落D角色冇技能要靠場景學習

個首抽使唔使咁長

首抽最長就係要等佢DOWNLOAD DATA...
依家返工都係放佢係度由佢自動過劇情..

抽廿次全部都係場景黎
咩玩法

個skip制假架？

技能有排學

開

中間好似Overlord隻野遠攻幾好用

左邊英雄大技係全體補血

3SSR. 開局了

個打法咁唔嗲唔吊咁

5ssr 0角

藥水大派送咁

無角啵Ching 開乜

呀 有一隻

左下果隻盜賊？

metoo

唔知玩咩 20抽一角一ssr就開了
淨係係咁攻擊

已dele

單機game，有角就開得

要係setting效先唔會自動波

啲卡裝重會扣藍珠，一張ssr要110，3張330，一場得幾十，有冇搞錯，姐係叫人用r 卡

呢排好似好多課金單機game

qooapp有了

場景有主動技可以比人學，不過要解鎖

單機唔洗煩，又易搞

咪當體力咁用 , 艦C油彈咁
問題係回復速度係點樣

又或者簡單既關唔駛用到SSR咁勁 , 留返打BOSS先用?

裝左張場景之後慢慢儲exp ，然後就會解鎖個場景既技能，有d係主動技，可以去返個角色度set

大家咁樣可以開局? 4ssr場景

個解像好低wor
D字睇到好辛苦

地圖有補藍珠點

過關都有

不過補太少

同埋事前送果隻毛毛，記得去Unit 度解鎖

兩ssr人 加4ssr場景

放左佢

唔岩畫風

on9仔

Siu4me

毅進星 $100

係咪窮成咁

me 200

依家D乞衣有錢上網但無錢開飯好慘架

300$收，幫我留住，我轉頭聯絡你，hold住呀！

首抽有個動畫打爆粒波之後個畫面卡住左

得1 SSR 開唔開得？

是但啦

免費抽加10抽中一人兩場景

卡面幾靚
但係隻game真係唔掂

淨係教學見到近戰比遠攻瘋狂放風箏已經唔想玩

我見到有D場景係學劍裝備 , 斧裝備咁
應該唔係話有SSR就用SSR
而係睇你想學咩技就用邊個場景
我9估

咁既玩法仲要冇協力又真係惡搞少少

洗左次中左雙角但無非卡，但已經無乜心機玩

我見HOME 有個COMING SOON唔知乜黎

Arena
不過睇個款都係自動戰鬥多

今時今日要搵隻走位咁ON9既GAME都幾困難

開game到而家放置play多過禁制
啲過場真係又長又臭

DLLM 個SKIP制整黎裝飾用咩

後果自負

姐係點🤔

d gameplay都好唔得下
不過d場景整得幾靚

不期不待不受傷害

ios搵唔到dl既

第一頁拉落D

首抽SKIP制廢
拎信又無一鍵拎哂
抽野又要睇哂先走得

真係好悶，頂唔順
過兩日 Last Idea 再見

Del 左

咁似舊時gameboy chok帶
2019都仲用依啲方法

Agree

玩到第七章 都仲係被逼要睇動畫 冇得skip
今時今日仲係唔比人skip 動畫 都唔知係對製作既堅持 定係on99

係ALIM出走之後都係得呢個水準

有口已經係好大突破啦

個SKIP係你睇過一次再睇先可以SKIP到

我都等緊 last ldea 到時見

自從時空貓大賣之後，d 自稱單機 rpg 都唔俾人 skip 劇情

1SSR 0角
又要重嚟

算啦，等下隻

係唔係又要抽角+寵先可以起手
抽左5SSR 一重複 全部都係寵

我玩メギド72都得,但人地好玩過呢隻十倍

逼人睇點陣圖我真係睇到有啲眼花

仲要d 升級呀，加經驗呀，乜乜77 果d動畫 又係慢吞吞咁 彈出黎又要等佢兩秒先飛走， d金色星星又要等佢兩秒飛上去個level 到 ，全部冇得skip
成個遊戲體驗就係一個字 好撚冤悶

我屌佢，係賣劇情就一係唔好free app 啦，我情願佢收返我10蚊8蚊
逼人睇劇情，但係我又唔知d角色咩背景喎，又要抽返黎先知係乜水，我屌

渣住槍迫你玩咁
自己down隻game
你情我願

Jm9

所以咪話唔7玩囉

營運吹到用5年時間整出黎既作品竟然係咁，有d失望。。。

抖下算

首抽咁鬼長 又無得skip on99

上面有方法 #141樓

隻game咁似勇者前列線既

勁易hand, 頂唔順del game

負評 DEL GAME

+1

咁大個仔，第一次玩手遊會甩咗個acc
20抽3unit1SSR背景玩完

真係有啲差

抽到王女
直覺話我知補血角好重要
開!!!

王子大招都係補血
我俾左個大招CD-50%既場景俾佢用

得呢兩隻角開唔開得冇ssr場景

好垃圾

隻game靚係幾靚 但就好似用金箔包住既屎咁

有無人話比我聽隻game邊到好玩 我仲要無腦撳掣到第幾關先有特別野睇?

之後都係AUTO AUTO AUTO
觀賞育成GAME黎
咪浪費DATA DL

我覺得當年隻咩cross summomer都好玩過佢

連COMBO開奧義仲爽
不過個營運同SE一9樣 吸水 無水吸就摺

打完帝都個騎士boss 送左隻法師

有冇人識解個9宮格任務?
第2排 左1 同 中間
第3排 左1 同 右1

第2排 左1 , 買把劍 去角色度裝備
第2排 中間 , 強化場景 (場景右下角 , 用藍珠強化)
第3排 左1 , 送禮俾好友 , 求其搵路人送就得
第3排 右1 , LOGIN兩日

雷聲大雨點小
連刷第2次ge 動力都無

我正正呢個組合開左
玩落一般般咁，覺得一角多ＳＳＲ埸景易打。因為7日後都好似有角色送

屌 用d ssr場景=扣體力堅係on9
又唔係回得快

愈高LV埸景用得愈多 藍玉紅玉

帝都可以買Auto機能同全手動操作機能

唔明了
何謂全手動? 特技 絕技 魔法已經手動出

而家叫半自動 , 只係幫你移動同普攻 , 特技 魔法同大招要自己放
自動機能要本身打贏個關之後先可以開
我9估就係特技 魔法自動幫你放埋 , 俾你刷素材用
全手動係可以用普攻粒紅色制直接控制人物移動 , 玩脆皮角可能會用到 , 走位咁

自動有同冇都冇所謂，
但用買嘅真係低級到極點，
發錢寒

第2排 右係邊到禁回收?

唔係遊戲幣黎咋咩

8000其實好快有 , 但的確要買先有就好奇怪

好似多咗全自動同全手動隻驚先好玩喎

手動叫做有返少少操作性
刷下素材學多一兩招特技就可以玩連招

不過我懶 , 有自動好D

原來睇完片入戰走場gameover即刻抽得

即時變得好好玩 刷刷樂

想問下買左掛機點樣開？

本身個關要贏過一次先開到

邊度開？thx

兩ssr開波之後再開game黑mon

剛左個4 SSR角1 SSR場景

歐洲人拜拜

點走？搵唔到制㩒

1ssr角1ssr場
冇刷過，試試水溫睇睇好唔好玩先。。。

正正常常 暫時係埸景吸引左我

邊班垃圾話隻遊戲好易話淨係自動戰鬥睇風景?
上到高RANK打高難度場開遲招補血都可以滅團,
出擊用的藍石同紅石又唔會退回。

果班話易玩的唔該打上高難度先講啦,
成班人就因為你地講果幾句易玩就棄左

入黎睇下值唔值得玩

無補血SSR角真係好難玩
就算有2SSR打手 2埸景都唔知開唔開好

第一天感想
首抽中角色重要D
紫髮雙馬尾 同 王子都開到局 冇補就好友支援
Ark方面唔洗特別追SSR
因為升ark lv真係有排 所以先拎多D普通rare同sr Ark既技能同被動提升角色仲實際
Btw我極度建議男主學魔法先

雙馬尾唔掂
如果冇王子要光弓女都唔錯
又有回，又有暴擊被動加成
一路射，見到隊友開招回血弓，冇回血用回魔又得最緊要高攻

連燈仔玩開速食手機game

講返正題
有隻角色成個王子咁
佢應該係坦型戰士 , 我見佢有個被動技能係"格檔" 減傷
另外有個SSR ARK強化幾級之後可以學到強化格檔既技能
本身個ARK又加好多HP , 應該幾夾隻王子
最重要幾係 , 王子超必係全禮補血
不過都要去到中期先搞到呢D類似"配裝"咁既野 , 資源唔夠

決定要刷到出王子/ 紫髮女

8方旅人都係點陣又吹到大熱
呢隻點陣又話睇到眼花

而且呢隻故事好日式王道,比少少時間睇故事咁難咩

平時又屌d apps 快餐,到隻game 唔快餐又話唔知玩乜鳩

刷左 2角色 3SSR場景

高rank高難度唔可以auto是常識吧,見你好似發現新大陸咁

仲有開頭已經吸引唔到人點樣叫人撐到玩高難
如果你覺得其他人屌鳩隻驚令到少人玩你咪反駁返應該點樣玩隻驚先係正路等D人挨過陣痛期仲好啦

樹最頂有野拎

拎左

今日更新後好似多左好多BUG 經常打打下 停哂成到 卡住

日本仔自己都屌到隻game仆街

屌咩

多bug都on9
棄都唔俾惡

雙馬尾唔洗刷... 會送架
仲有隻白髮男都係送

開頭唔得已經好大鑊
個個月一車車垃圾驚扔落個市場到你第一浸輸已經死左一半

我都連放置都放置緊其他驚
叫我挨到去高難應該都冇可能

成日禁兩禁卡住已經唔洗玩落去
講真手機game大把選擇而且就算無都唔一定要玩
棄都俾人話真係

佢多BUG真係幫唔落
不過放左係到觀望下先 始終佢D埸景幾吸引我

頭先幫隻冰法學左招特技同全體冰魔法

不過INT未夠高，打人無乜力

但打火屬怪好爽全場扣一半血都有

巴打 買埋個手動ON 玩遠程好玩左好多
諗唔明點解佢唔一早開放

點買裝，我差個格任未解

係邊買架?

要打完帝都 應該係拎左冰魔C後

想問第三個條件係咩

打完啦 拎埋個白髮男
定係要打埋sub quest?

應該唔洗 你睇睇#191 有講

同問

帝都個商店

Heal

補血

用補血技

另外帝都個討伐功能係收集角色碎片

多謝兩位巴打
我用google trans 佢寫腳跟

係第3關個咩咩港 右上可以買野

原來有商店...
Thanks

地下道 最後一關第三個條件又係咩
暫時放唔到圖上黎

暫時40抽 先抽得3紅
題外話 試過幾隻回血SSR 施術士最好用

唔知有無特技係補血既角色

我得隻王子大招係補血 次次要去到條血見紅先放

光弓原生1lv已經2招回1攻擊技

有 就係施術士 本身魔法一開始已經有回血

光弓 特技回得慢
對比 施術士 魔法回血黎得快(一開始就自帶) 雖然要用MP 但都用到3 4次(用埋埸景加MP)

同 王子大招比
施術士 大招係全體回血一下 之後就持續回血 (時間同次數無計 覺得都算耐)

首20抽，抽中神狩同4個場景但好似冇野岩佢用
同都唔太明個系統係點玩

有首抽推薦或者角色評價未？

係有D複雜

場景盡量簡單咁介紹下，有興趣就睇睇

紅圈係呢件裝既6圍數字，會直接加上去用呢件場景既角色度

黃圈係呢個場景既特性（被動），每個場景都唔同

綠圈就係俾角色學技

AP倍率就係假設一場戰鬥加1點，倍率x10就係加10點，AP加夠420呢個角色就永久學到呢招技/魔法

我覺得好好玩 裝唔同ark可以練唔同技 練滿又轉裝第二個

我覺得ark學技係成隻game最重要既原素

學一堆技裝上身可以差天共地

不過一開始得20點可以裝技 如果要裝多D就要突破

突破材料係個問題
有D3星料難出到

打左幾十場都冇跌一粒

全部資源都好唔夠

慢慢養生啦 出左第二日姐

冇錢升啊

玩到咁遠

厲害
打到呢到 你已經抽左幾多抽(唔計送既20抽)?

30抽得2隻ssr,1隻重覆，重刷啦要

4次10連 不過冇SSR

盗賊睇評價係SS級

用過咁多隻最大力係佢，但係重覆呀dllm

講真, 頭20抽冇3ssr可以重刷, 都算易出ssr既game

角色碎片30塊升一次寶具啊巴打

寶具咩黎?

見到了THX

限突

下一次要60粒...
5個鐘先生一粒 到底要幾耐

我當一日有5粒都要2個禮拜

不過我討伐開哂5格 , 由佢5隻角色儲碎

單盜賊＋3張好低分的SSR場景 諗緊開唔開

開
ss角唔洗諗, 得0.27%出角, ssr埸景唔難出

討伐係會出你用果隻角色既碎?

係

早知落主力開頭仲以為係用左討伐唔比落場果種玩法

唔會影響出擊 , 放心掛上去

開哂5格咁DUM本

有冇人高手 可以分享D通關條件係d咩 (xxxxxx使用)個類

我覺得呢D等時間既野越早開越好

我覺得開3個都夠啦 因為都係用得3個角色姐

應該都係魔法黎

咁其實如果一野掛廿個鐘 會唔會出4塊

我仲係2格

我都想知,一開始唔知有咩拎放左5個鐘先

尋晚錯手del咗個3SSR acc，終於再刷到個4SSR

抽到都係放係到
唔好話練4隻角,練死一隻都搞唔掂,D料難出到

愈來愈打 又打唔到素材升級

愈來愈難打

中級難打到諗住打普通關又唔出,衝關又因為升唔到而卡關

我去第一個MAP HARD唔用ARK出擊可以0消耗無限刷
間唔中都會出一兩粒石 + 500蚊

第一關Hard一場大概有呢D

如果你個角色再升高D可以一路試下慢慢打上去

我刷緊海岸刷紅大晶,一粒都冇出過,暫時依個最穩

打左勁多次，終於拎到女主

嗰啲藍色珠點拎最多

用金幣升級藍點增加回收量

推圖推到後面暫時見到有3藍2紅點

推關會開到啲回收點？
唔該巴打

我覺得係幾好玩啊,但睇返隻神狩得7.5分,仲要仲既ARK都唔係好野

我覺得無角色係廢
你有得強化佢魔攻定物攻我覺得隻隻都有得玩
唔好只係睇評分

真,抽到D覺得岩既卡比佢學下技,可以客製自己隻野其實都唔錯
不過升卡升角難到

打邊關

有人手機模擬器玩到?

而家隻神狩用劍聖墓係SR,俾男主用海賊船果張SSR

我主用賊,有幾張卡都岩洗,但係要升LV先學到,升LV又要好多野先升到

有心玩可以試唔同技能組合
尤其初期大家盲摸摸 試到唔同組合去自制技能
一到後期 通常就會不知不覺跟攻略 無左創意玩法

我見D路人隻弓手學哂幾種屬性法術

今日個副本打藍色石 , 我隻獅子要好多藍色石學特技

話說初級出唔出到大晶石?我打紅石有一樣野未出過,唔肯定係咪

之前好似出過1粒大紅

我刷左個關咁耐都未出齊一半野,D野難出到呢

素材關限次數好狗
突上40lv果3粒素材 我刷左一日 都係得一粒

終於刷到… 可以開始玩！
有無大神可以carry下？

隻炎魔BOSS好難打
係咪要隻隻都lv20以上先打到

係咪火山個隻？有主線送個隻冰法師會比較易打

有學冰屬魔法更好

有冇角色評價

係.. 我用火魔
睇黎要練下先可以再打

想問d人升到20lv之後有兩樣野解鎖左 係咩黎

二島左下角白色研究所最後個關，去沙漠睇故事拎
要打兩隻十賢臣，最好突破左角色先去

Appstore 啲日本仔比1星咋喎

無得Skip劇情咪俾1星根本玩都未開始玩

初初一開始玩都覺一般
玩落覺得個ARK系統好正

但我估唔到係 本身自動 但要買返手動

好彩佢有手動，如果唔係我個法師無得走位要硬食招

開野真係開得好慢
後面仲要有召喚技

係，其實教學關要出哂呢D召喚 魔法俾人體驗下先係

巴打可唔可以cap黎睇下
搵極都唔見

你主線過左白色研究所咪加入囉

魔防都幾重要...去到個砦果到比d 魔法師炸到勁痛

咁我應該未打到 而家仲喺沙漠
以為係隱藏地圖添

隻game 都幾多野研究,有d 技可以斷詠唱,換唔同ark 又上唔同技

主角同隻狼既互動又好正
暫時覺得有得同時空貓比

請問有沒有巴打知這個初心者任務怎樣解？
試左3日都解不到欠佢拿人物

有D Ark可以按觀賞tab幾下 會有道具出

改改你個welcome description就得 好似係

唔係，呢個係去角色技能改設定

知唔知沙漠條友俾10萬佢會有咩用？

係人物裝備變更左邊果個轉一轉就可以

暫時要狂刷一堆素材先，練好3隻主力

錢買晒裝備 sorry

大家玩咗幾日 感覺如何

主角同隻貓貓係唔係主力？
請問你帝都買果2舊8千蚊野，係唔係永久同點轉手動？
用緊佢送既冰法好易死

越玩越好玩.. 後面好難打

單機game黎講算係幾好玩
主要問題係冇教學 d人唔清楚到底應該點玩
我感覺上第一個大陸過晒先叫完左新手教學
Btw 唔希望佢搞pvp 佢搞就變左劇本/課金game

PVP係有寫coming soon喎
btw, 最大問題係D 限突材料真係好撚難打

用緊巫師 主角 冰法 唔知有冇揀錯
果兩舊野 一舊係for你刷關 重打d過左關既地圖就可以開全自動
另一舊就係比你控制中間粒波波走位

3星既唔算難打 周回上3法師很快的

刷足一日一夜,未試過跌金蘋果同大紅晶,隻賊20左係差粒金蘋果(有兩粒係抽同買返黎)係唔覺意咁出過粒大紫晶同其他限突料

我係差一粒紅色既煌XX火燐

打左幾場中級限突掉左兩粒

唔該，請問入到打既setting上面果2個係咩意思？

自動普攻

非操作角色自動放超必

唔建議開，有時要留技

想試下打，唔知有無key送

Me放棄光弓轉用女主了

一定係有讀心 我打左好多場中級都冇

中級未可以穩過

一定要手動

自動會炒粉

唔該，咁開上面果個先

紫色寶箱既鎖匙要點先會有?

我自動過到 不過如果要穩過要抱個好既大腳

樂隊個任務總共要用13萬,即沙漠有個人要10萬果個,另外仲有條友要3萬買酒
然後齊人後係俾你點音樂/歌

中級限突果到刷唔到....
有排農

有咩用

有兩隻英都差一粒野先突破到,難刷到
已經用埋友情點抽同買

打魔導會卡動畫點算

掛機吧，一個下午多到唔要

多到唔要唔好話一個下午,刷左一日一夜都未出過

下午看過，已有5個

我咁多樣加埋先7-8個

冇中文版真係玩唔到 咁多劇情 希望佢會出中文版

點樣掛機？

有冇巴打引繼完之後卡住loading畫面入唔到game

刷首抽都咁麻煩

各位用an刷落ios到玩巴打注意下
由於用an機刷可以禁返回制skip晒啲戰鬥直接20抽
但抽完之後「千其」「千其」唔好轉隊/換人
因為轉完人再轉落ios，第一場戰鬥
（即主角跳上船果到）
果到會中bug，會搞到ios無限loading
因為ios點都要逼你玩新手關
今時今日重會中呢啲bug真係

我將d戰士都學哂補血，間唔中幫補下

都唔係間唔中，好多時到最後個個MP都乾晒

而家用冰佬 骨法 女主
冰佬學冰雷樹 破break 魔法生物/礦石特攻
骨法學火雷闇 幫手聚怪
女主學光雷 加debuff 普攻機率沈默 唔學治療學解異常
支援用王子 賊
Ark上秘寶 禁書 超砂獸 / 緋炎 魔獸hunter 空艇
最少要一隻有學中級魔法陣展開
Btw女主練緊洞闇の酒坏既激臭王減仇恨

仲差光屬同風屬

話說女主係咪打埋研究所就有?

係啊 應該係唯一有復活既角色

鳩衝埋個研究所先,換左隻白騎走

施術士都好似有

已確實施術士係有
不過最後都送回復角 首抽抽番打手好過

ARK卡都有復活學

・アドベンチャー及びムービーのスキップを初回から可能に変更
・サブクエスト、ショップがある街とダンジョンにアイコンを表示
・10回ガチャ実行時に、球体が10個並ぶシーンまでのスキップボタンを追加

之後更新所有劇情可以Skip , 10抽可以Skip

不過玩首抽個d都走哂了

繼續玩緊觀望中 睇埋黎緊新出既last idea
2選1黎玩

SE既game
不過我都會試下 最多兩隻玩晒

同樣

唔駛抽蛋ge SE驚

而家呢隻成日中黑mon / 彈game
已經del再裝 唔知咩問題

賣一堆pack

玩到手軟

我俾面SE玩一日睇下咩料，雖然中過幾次SE伏

玩一陣部機已經熱

玩到冇體都冇乜野WO

隻idea 睇落唔課幾養生 消完體有排儲

依隻就唔插卡可以係咁肝,個隻就玩一陣就要停,岩哂

6s頂唔順都係刷番呢隻算

而家插卡學技都可以狂肝，打到雪地後少少加埋有5個藍點

岩岩打完研究所返左沙漠咋,D料唔夠我再上D角,好難打

沙漠火屬怪多，用冰法

同埋女主補血好重要，要練

唔夠打就肝石升人，或者學多d被動技

已經係咁石我肝極都唔出呀

大晶全部差一粒

諗緊好冇用女主換走男主 但係本身都用緊賢者冰法 驚冇左隻近戰擋下會gg

怪物懸賞做哂之後有隻boss可以挑戰

不過我諗現階段無人打得贏接近7萬血

懸賞我仲差兩隻

佢一下AOE秒左我兩隻

呢D boss應該要做協力boss啦其實

如果有協力應該幾正

對面隻idea真係平成最後的糞game

果隻放棄左了

畫質較最高差好撚遠

首先要唔好彈game
用好友經常出技時彈game/動畫過場彈

攪咩 琴日同今朝個個好高期待

嘩 追完個邊個post 養生game黎嫁喎
隻game執之時 可唔可打得齊5*裝

呢隻好玩d

彈game真係好撚嚴重
開2場中級料2場都彈GAME再入再彈迫住cancel
on撚9

大地圖點邊個地方入去都即彈game
日廠真係無間信得過

反而無色石最缺 , 次次都係佢唔夠

soj

係咪入錯POST

笑左

地圖寶箱位置

維護？

30分鐘

刷粒金蘋果仲難過刷首抽

Stone of Jordan

想問女主招復活係特技定魔法黎?
搵過能力解放果度唔見有既

痴線D突破素材難刷到

魔法

魔防個邊

見到喇唔該晒巴打

條女係咪ok ？

想問點知招技既傷害係計INT定STR

我比較想知法師4招特技係咪計STR

魔法理論上都係計INT

補師黎，超必幾勁

唔會咁屈機法掛
法師又要你升str 又要你升int

啱啱膽粗粗走左去試限突關上級
b1就比人滅團

我想知特技個啲點計咋
我見技能樹有啲path會升INT但啲技睇落似係物攻 好奇怪

咁大膽我覺得中級唔帶SUP穩過到先好諗上級

唔知係咪OLD NEWS岩岩發現火山山頂有一個箱

有無邊幾關係易d出大晶石?

唔覺有易出既關,一係打中級
BTW限突個關出過一次個樣野之後好似易出左

後D既主線間唔中都會出

打左半分鐘已經知錯都係等40lv先再打

話時話 開三日錢關會唔會多得滯
我想解放呀

放幾日假，肝爆3隻角先

之後就輕鬆好多

0消耗打世界樹好似唔錯

係？我刷緊第二關hard 一場大約2xx經800$

我都衝緊賢者 冰法 男主

刷主線唔會好D咩?返返轉頭既HARD好似重冇咁多錢同經,主線有一千蚊

Hard可以0消瘋狂刷 推主線唔得

唔好打咁後個D囉我刷都係刷最新個區既易打個關

D骨上到200幾就輕鬆過到211了

過返LAST IDEA啦青

大家都係Last

又係同一個樓主

個開post格式又係一樣

大家都有玩哂兩隻近期比較好玩既兩隻GAME

咁試下先

升依個ark去到2lv
世界樹會有新任

原來我令到大家搞亂晒

帝都全部買齊會出妖刀比大家買
隻驚太多隱藏野幾好玩

快D儲錢先

呢隻GAME既探索要素幾多下
頭先巴打POST個世界樹打完有召喚石
效果係全體補滿血+復活

打左好耐.....

我唔知

23號有新情報

開頭清細怪再打boss
之後打到一半血佢開必殺回到滿再復活一堆細怪
最後死2隻先打贏

原來咁多隱藏野 長知識了
把妖刀睇落好難用

原本想打下個post既temp
但見到太多野應該打唔曬

有排都未1001

畫風正
岩岩DL黎玩 慢左幾日開波

係好多隱藏野,BTW比10萬個條柒碌有咩用,我記得好似有人講過
同埋樂譜我覺得應該係收集完左再沙漠右下個條女

神獸個張卡滿100%送草稚劍,好想要

今次真喺平成神作

巴打乜又係你好似又錯左post

又中

建議大家刷依關
好多素材

ssr果張有冇草稚劍圖睇下

我覺得係你歐姐

我都係QOO到睇到,唔知沉左未

有大晶

感覺依關跌多好多野

不過要10lv都唔知要用幾耐時間

打第2場真係10個箱
好似真係有感

我想講...唔係10LV...係100%,則係抽到一樣會+5%個個%

冇乜野我出番去先

打都會加0.1 0.1咁加

都唔知幾時先會加個0.1

60lv以上 點跟

打出黎既?

初回有
應該得痴線佬打到

岩岩發現隻GAME入面個漫畫睇真係好多小驚喜

新手求加好友刷友情點
加左講聲等我認下邊個歐洲人

accepted

新手求教 爬左文 都係唔係好明IOS 點刷首抽

我之前係咁既

屌你老母一隻咁既game刷個首抽都麻撚柒煩過人

想問究竟刷海岸係咪真係會出金蘋果 刷到隻隻20lv都未見有

其實唔撚刷都得

反正理論上任何人物都能夠學齊所有技能

我見過日本仔將主角練到識四屬全圖魔法

隻game真係好多野玩

d 角色係咪無ssr 之分？

無分

係角都係SSR

卡緊關,過唔到帝都再上面個關

請問未解個行咩意思

用加速技

唔該晒，可惜我無

光弓學到架 你搵下

仆街中級打錢次次都唔出野,打完好冇謂

本身都出6000蚊

真係多謝哂

我轉左打中級限突料 寧願博佢出3/4級料

work 呀ching, 不過首抽要刷咩, 而家刷左兩條女女開局, 一個藍髮一個金髮

有料都未夠LV,唔打住btw我都就齊隻賊2突既料

淨係見過一次4級料

我都係2粒咁多咋,咁岩岩用

樹補火法我覺得最好既 打手就隨便一隻

留意返 , 刷完首抽之後唔好轉隊轉人

重開GAME睇下仲有無教學關 , 有既話玩埋佢先正式開始玩

隻game越玩越好玩，但好多人一入game就比畫面同玩法勸退左 可惜

一早改可以skip動畫就唔洗搞到咁

好耐無試過玩GAME一路推主線一路有新要素發現

但個節奏真係慢到

等你慢慢練

打主線打到最後一wave先黎瘋狂彈app

橙

想問抽中相同英d碎片係咪要等突破先有用？

Csl 斧職返唔到轉頭嘅 轉轉轉好撚爽

加cost開story同升超必

抽中重覆

ching 又入錯post了

重覆先好 , 練好一隊方便打材料先

重刷好煩唔識用iso 果招

好彩試左幾次繼續唔得 放棄左果場之後重打正常番

兄弟POST太似

打中級錢真係好講運,隻隻廿幾LV帶埋卡都唔係穩過

點解男主啲限突料咁難出 打左兩日都唔見個影好想升LV呀

依隻GAME刷料係地獄黎

中級魔法陣回mp每次回得一點 仲要唔係快
睇黎要上級先真正發揮到

隻game好複雜，想問超必係邊升

人物個到潛在覺醒

想問有冇WIKI可以睇下技能資料

200一次副本好唔抵屌呀

錯夠未

SOR....

第二次覺醒要60碎

依隻真係越玩越正

打素材先地獄，打上級3xlv雙王子加樹女都要食一次石先過到，今個禮拜升到全40先挑機

上級中級都唔係咁敢打

中級穩過，但太難跌3星

我都等緊全40再去覆焯

我依家連左落另一部手機到刷素材,另一部就係到刷另一隻LAST

Idea一般般，可能我鍾意jrpg 多d

各有各好啦

最緊要啱玩

洗唔洗咁肝

廢青中唔肝D時間冇野做(雖然PS4 D GAME未郁

係咪帝都間研究所刷到女主？

唔洗刷過咗版就有

過左帝都都冇喎
我打到去沙漠諗住返去刷返

一過哂白色研究所就會送

過版就有

係囉,唔計之後加個D SUP

白色研究所唔係喺沙漠後面既咩
帝都有一關叫魔導研究院 係咪搞錯左

sor咁我一開始真係講帝都研究所

大家都搞錯哂

有冇巴打知帝都個sub quest要咩酒

我見第一個城市有酒買,唔肯定係咪
重衝緊主線同刷料

係佢喇

但係拎完舊野都唔知係邊度搵得番

貴重物?

搵晒所持物都唔見

想問下技能係點轉 想解個任拎個女角

同埋個pool幾時會有新角

撳實個人 之後下面有得比你轉技

期待新ark好啲
練角要好長時間

爆左 要等update了
last boss好難打...

痴線佬

呢幾日咁玩果邊既last,呢隻就每日登入就關game

雙開

我都做左個個任,睇完應該係樂譜黎,有一個野係裝哂D樂譜,所以應該已經入左去

樂譜真係多謝晒
Btw七日券中左王子

能力解放入面呢d有咩用?

開角色故事 , 不過呢D唔駛咁早做

果邊係咁刷裝呢度就好似跑主線冇咩動力咁

果邊我頂唔順佢戰鬥畫面咁blur

我中左肥仔

瘋狂爆石刷中級拎大晶

開佢既劇情

果邊不停10回冇金箱就黎痴線

由頭學過晒d技好痛苦

我練好賊軍師同公主先諗其他

肥仔同武士好勁，有d後悔升賊仔先，佢招偷嘢被動真係唔多覺有用

終於打贏奇美拉

3隻都冇 冇煩惱

竟然係咁BTW算啦,突然轉練其他重煩

有呢個道具可以玩埋佢
送1000石

原來呢舊野有好野送

死SER?

應該係

我自己配技覺得幾勁wo

仲以為我上網出事

玩到後期要磨，武士同肥仔大力好多

肥仔後期血好多 , 能力自帶3個HP被動

本身已經練緊光弓盜賊同王子

雖然之後抽到武士，但呢隻遊戲初期養成資源太緊拙，見一隻練一隻肯定卡關卡死人。

情願繼續用呢三隻打到養生階段再練其他角色，至少都要穩定主線同特殊關卡能夠用到一隊打天下

原來有大bug維護

係咪冇地方打強化藥

冇特定地方打要慢慢升

維護完

到底法師加str有咩用

見到有戰鬥法師

用錢dum人

但係真係有法師技係要靠str決定攻擊力?

加buff計唔計

普攻痛d點都有用既

加普攻都好既

有個ARK被動可以將INT轉化到普攻上近戰甘道夫應該係得既

玩到咁偏

有無邊關刷錢又快,經驗又多??

主要都係睇你唔用ARK可以安全AUTO到邊度

初期都係沙漠，山脈呢D

沙漠安全auto 呀...但係好似好少錢....10萬個地圖quest 好撚貴

岩岩睇到GAMEPLAY有D似八方旅人
心動即刻下載左黎入坑
請問各位oldseafood需唔需要刷首抽?

最好刷到其中一隻人仔先開局
人難出過場景

人有1-2隻ok
場景越多越好啦

維護到幾時

公告好似寫去到日本時間1430

比完十萬 條友送份樂譜比我

點打強化素材， 求教 要紅色

今日曜日有得打

7點生放

香港時間 18:00

開始了

Ready

有石

每日300

wa屌
送10抽必中人卷

完

有咩重點

遲D有活動副本 , 都係儲分換道具個類

無新角色/ark?

幾時送

Game入面:
遲下開新event刷素材換野
PvP係人對AI，官方話唔會將隻驚太focus係PvP方面，大家原本話會變課金game既問題唔洗太上心，
login 獎勵每日300石(10日共3000)
新池樹女賊仔pickup，場境(SSR空母+SR乙女)pick up
25號之後:
改技bug
冰女吸血要下修
有d場景完左一關會回血變回2次既bug
一開始可以skip故事個類之前講過既野
因為下修依堆野所以派返一張10連必中角色卷
維護派ios同an用家200石,an用家再多幾樣野(水.晶石)
Q&A入面:
有人問會唔會開公會,chat同協力打個類，官方話先要處理左手頭上既問題先，未有打算
周回功能都係未開發，因為要考慮好多方面既野(選朋友個類)
倍速功能我聽佢語氣應該唔會整
*掉落率唔會提升*
官方話新角色一個月會出1-2隻,場景都係
Quiz大會係派3張抽卷

太約係咁
有錯請幫我修正

未講幾時派

本身擁有既角都有排升
唯一好就係 唔用場景可以瘋狂掛機

營運都算係咁 佛心
課番筆支持下佢

話說
3個人入關會平分左經驗
所以1個人入關會升得好快

*掉落率唔會提升*

起碼改一改一關唔好掉咁多種類等人集中d刷先啦

唔怪之得有d變態去到4x lv

4x lv算快
見過69lv

原來係咁

想問 blue soul d 藍色珠點用， 儲爆晒拎唔到初心者reward

入場用場地會扣
升場地都要用

有冇得控制味方ai唔好亂出技能浪費mp

自己試下

亂出魔法呢D未有得搞 , 要睇佢幾時更新

得1條友扣左一半血都無 同我開招全補
得番1隻怪未死 仲要殘血 同我開招18MP既範圍技

d 4星突破料好難有
賢者同冰法要成5粒古代魔素 打到而家先得一粒
你地係刷中級定上級

同埋想問第2個懸賞館 點解我打極TR=RISING都仲係0
有冇話要喺某一個地圖打先得

城墻最後一關有

點解我打3粒星已經好吃力

升級ARK

刷多d石升能力

有冇巴打知道捉精靈個part點玩
要去特定既圖刷？

有布巴打知裝備除左向帝都買 仲有冇其他途徑

D藍色珠點拎 其實藍色珠係咪即係體力嚟
升舊SSR既裝定唔知乜野一下洗左我8千幾粒
而加玩都玩唔到

地圖上可以開到三角型既建築 佢會不停生產藍色珠

地圖寶箱，捉妖精

我打咗都係0

咁可能記錯

暫時最多有5藍2紅

將來有新主線應該會再多d

捉妖精

差唔多爆機先有
你可以去其他地方禁下有無商店

有冇捉妖精攻略 我一隻都搵唔到

thx想要粒魔素好耐

same

我有加喎

紅真係唔多夠用

呢個最後一關

紅只係打boss同升ark先用，呢個要慢慢儲

紅ark好難練技

估唔到刷下素材都有角色碎片

想問到後期藍紅珠啲收集點會開到幾多個

5藍2紅

level 9

ALL IN哂D錢升藍

刷咗幾日終於開局,新手求大腿加好友

同埋其實有無掛機方法
逐次打完噤好肝

暫時無活動 HEA住咁刷啦

刷7星hard

邊夠你玩

我最多都係刷5星

我刷帝都樓上,出下出下都出左幾多料

仲未搵邊度刷大晶易出試下跟你先

我係因為唔插卡都可以掛到既又唔係頭頭個D關先刷依到

星期5維護有新野喎

更新我上面講個d

新手，剛玩左第2日...
感覺唔錯..
但升人好似好難

唔錯 好似唔課金都可以長玩

4星限突素材要點拎
友情又無得換

點解我打hard mode去到帝都上面個山脈就停左
係咪因為我未打某d sub quest 定係真係去到山脈就完

刷上級應該最大機會拎

星期六日有

60 上 80個D ?

我諗要打禮拜六日個副本

40上60都要用4星限突料 唔知上面巴打係咪問緊呢樣

因為我自己都卡緊 唔夠料幫d法師上60

咁呢個平時刷素材都有可能會跌

各位巴打唔好意思
係想問40上60嗰啲
上級副本第一關都唔夠打

我平時都係去7星關度刷 , 間唔中會出

總之你唔用ARK刷到邊度就刷個度

唔夠打就升LV , 我覺得LV好影響角色強度

係咪今日更新送10抽？

有自爆特技

好似係 仲有活動

唔知有無5星材料換

有得換4星料我都感謝主
打極都讀心唔比魔素我

我係冰川大地刷過一支

沙漠出過一支 之後就冇了

我都係 刷關刷過1支
之後無出過

屌佢維多一個鐘

維護到5點

【お知らせ】
メンテナンスについて、終了時刻を16:59とお伝えしておりましたが、最終確認に時間がかかっているため、メンテナンスを1時間延長させていただきます。
終了時刻は、17:59（予定）となります。
ご迷惑をおかけし、申し訳ございません。

必中

必中10連

又死左?

嘩我屌

剛剛抽完10連...就死左......

仲左隻一刀流

呢4隻，我應該訓練邊隻先 ???
我未睇得切有乜技...就入唔返去了

入都未入就死左 送石我當無事發生

左下個兩隻

THX

【緊急メンテナンス】
4/26（金）18:17より緊急メンテナンスを実施させていただいております。
ご迷惑をお掛けし、誠に申し訳ございません。
終了時間については、改めて公式Twitterにてお知らせいたします。今しばらくお待ちいただけますようお願い申し上げます。

我唔要人啊
我要新Ark

王女 巫師

中重覆人突破都OK
大部分時間都係唔用ARK刷素材
角色本身強度好重要

又維

仲以為未維護完 原來係開過一陣又死番
坐等派石

呢位巴打自問自答咁有趣

曲線哂10中4

仲未維護完

隻game係咪執左

維護成日咁濟喎

我D藍紅池 碎片仲未收呀

18:17より実施させていただいております緊急メンテナンスですが、引き続き、原因の調査と対応を進めております。
ご迷惑をおかけし、誠に申し訳ございません。
終了時間については、改めて公式Twitterにてお知らせいたします。今しばらくお待ちいただけますようお願い申し上げます。

睇怕應該無咁快

搞咁耐都未得 , 睇黎唔少野

【お知らせ】
一部のユーザー様でログイン後にデータが初期化されてしまっているとの現象を確認しております。ご迷惑をおかけし、申し訳ございません。
こちらはデータ自体の消失ではない為、ご安心いただけますと幸いです。
現在、原因の究明と修正を進めておりますので、今しばらくお待ちください。

有玩家data被初始化

我應該無事
之前入GAME望左一兩眼 , 好似正常 , 想收藍紅就斷線了

岩岩挽

隻game一個post都未爆到就執笠

本身幾睇好佢 唔係咁就88掛

我d紅藍珠呀

長線咁玩都ok
至少我幾enjoy，起碼唔會太速食

我個討伐20小時呀

係咪結束營運呀

唉

唯一玩緊嘅驚就係呢隻

維護咁耐 派多十抽必中人/場景啦

應該走唔甩

首先佢會開番

岩岩玩左一日, 今日就執粒啦

訓啦各位 希望聽日有得玩

仆街一訓醒諗住收討伐同珠,順手抽日抽,先發現更新,諗住算啦晏D先,4點一上黎又話要加鐘,都算,5點幾再入又維護,直到我出完街返黎沖埋涼都重未開返
全日入都未入過隻GAME呀

聽日都未知入唔入到

玩住第二隻GAME先
咁維護法一定賠好多野

開左!!! 快D入GAME收藍紅碎片先

又要down 成500mb data

終於玩到

不具合修正送得200石咁姑寒

上次架

今次維護之後先賠，未講賠幾多

屌錯佢添

理論上唔會賠得少掛頭先用佢送個保底角10抽有4粒紅

歐洲人有d想留番佢出新人先抽

得隻王子

btw好多野都值得換 睇黎要爆石打

養生玩
爆都爆隔離個LAST,就改體力同送水,刷到天昏地暗

start medal 點有

隔離果隻已經悶悶地唔想玩
刷到唔知自己為乜咁

打寶game我都唔係幾好

因為依邊可以冇消耗打,個邊用哂就停

呢隻其實係咪紅藍珠就係體力

可以咁講 乜都唔裝既話就係真人體力

肝力

係抽野果到睇一睇先發現唔怪得隻game咁好抽
原來SSR機率成5%咁癲

角色加埋SSR 其實有8%

我反而覺得紅藍係用黎打王同學技

其他情況唔會用到紅藍

除左之前推主線同有時想穩d打上級曜日 其餘時間都係空裝上陣

推主線個陣插哂入去推
一刷就蚊返哂出黎,學技唔計

個設定入邊果堆日文係較啲咩?
好食電, 有咩可以set low

手痕又10抽左
得2個sr

我抽新池中左賊,差20粒又可以突
btw有冇人買左1/32黑艇,好撚痴線,可以3D 360度放大縮細咁睇係差在冇得睇埋入面

係咪9萬果個

係呀,唔知有咩古怪野忍唔住

喂多謝哂9萬蚊買個模式

型

d bgm其實好正
成日都走去綠洲聽destiny

新手lm

頭廿抽咁係咪開得

抽到3個ssr裝備同一個奶媽(?)

開得啦

逼住100石

有留石，遲d俾埋個賠償

唔知d券係咪好似某d game咁 派比你果下已經fix死左個pool 就算你留喺之後抽 都唔會有新野

咩都冇留,有就抽,反正抽中都冇位練
btw最後一關係咪打好多關個條濕鳩龍,最尾出條大D既個關?卡死左係個到

可能係

最後唔係要打暗騎士咩
輸左一次之後就冇打

唔知呀,我見咁Q難打
未入王關之前係咁車輪戰打6 7場細龍,衰起上黎次次都3 4條,D龍又識暈又大力,過唔到

連攜個個意思係咪即係過左落模擬器度 兩邊都玩得?

係,唔可以同時ON姐

明白

點連攜?

我明白啦, 原來姐係引繼
因為有d game你唔可以引繼多過1部機, 呢隻得, 咁就可以用電腦掛機

用魔法

有呀,隻GAME個系統其實有D問題,成日手控放技會放唔到,等佢本身個套動作做哂先到你既指令,搞到成日放唔切或者比人CUT技,成日放大技係咁禁都放唔到然後比人殺哂

成日補唔切血

好似話遲下改善

我會設定較左唔攻擊
企埋一邊放

隻京有無咩攻略?

有無人知點解？

搞掂了

遲下我會上google開個sheet落黎整理下5ch個邊d攻略
預下個po前有

你地平時刷大紫晶會去邊關刷

想問要打到去邊先有得開手控移動？

帝都 要買item

依家唔插野打雪原一時時都有

希望下個po前整得切

送個隻冰法升左幾下INT已經好鬼勁
本身仲要靠主角同狼係咁斬慢到

平時刷帝都上面個山脈得其他3色
睇黎要轉下刷雪原

隻驚法師真係有點屈機
我依家隻三賢都係我主力

巴打知唔知點解次次入活動都要load一次劇情
係咪我問題

唔好打上面果個 下面果個先係用黎刷

原來係咁唔怪得

而家跟本法師無雙不過其實個個都可以玩魔法

差在本身隻角色自帶魔法會著數D

下面果個先係周回 上面係比你重溫劇情

用SR火書個Ark
魔法50%消耗 再學埋殺怪會回血招技
手動真係掃蕩

路人個招魔法好勁

魔法50%消耗 再學埋殺怪會回血招技

係邊個SR場景 ?

回血係SR英傑2Lv開嘅技
魔力50%消耗 好似係SR禁書嗰個Ark被動
但出魔法會扣百幾書 試過喪放技放到自己瓜左

兩招黎 魔法-50%係sr火書招leader技
殺怪會回血就係普通技能

9999

謝謝...

我2個SR都有...
等我隻法師學晒先

如來神掌咁款 點學

睇樣應該係廣範圍火魔法
賢者本身能力解放有得學
但係個傷害好癲

核爆

未翻譯好曬
大家可以打野落去慢慢加住先

隔離Last Idea 停左3日
笑死啲留言

唔該巴打

點先學到殺怪回血

ARK緋炎的英傑第2招

翻左少少野,麻煩其他人修飾下
推好game大家一齊玩

ark版特性簡單既唔翻啦
好似深少少果d都翻左,巴打有時間就修飾下

okok

留ID時間:133281775
求大腿

+左

added

突破素材邊度打最易跌?
我本身停左係一個chapter 去查入手見到會跌就去刷 不過見唔到
跟著去爬主線發覺個入手變左最新個個chapter
係咪即係打越後既關卡越易跌咁解?
依家卡哂係20LV個個光燐都未見過 夾埋要6個

越後越易跌
20Lv嗰啲都係活動中級同友情換返黎

唔該咁我D點唔省換左去先

好在有隻真平成最後神作玩下,唔係我都會變成咁

唔爭在留埋我個個:159820987洗咁D唔ON既人

加埋

岩岩收集(買)齊樂譜,依家睇緊新劇情,睇完再UPDATE有咩送

有新歌聽

有新歌聽咁著數呀？
睇落可以慳番

睇完劇情,原來我都未齊
新歌幾好聽,有尼爾FEEL
得5 6 7 8 10 14 15 20 21 27 29,重有幾多要收集
同埋睇完係冇野送

冇野送真係不了

不過佢右下有個咩 樂譜寶箱數11 係到,唔知係差11個先有箱呀定有11個箱,未肯定到

又發現新野本身我張蒼光騎士團冇閃下閃下既野(有D人可能唔知,全部場景都可以點入去睇下有冇D閃下閃下既位,點落去有野拎)
依家張野去到30%比我發現多左兩個閃比我拎野,大家不彷留意下有冇D場景多左野可以拎

係場景又拎多張樂譜真係唔夠佢玩

樂譜寶箱數係解手頭有幾多張樂譜,寶箱數依3個字大家可以無視

張Google Sheet加左開po temp
諗緊加唔加埋好友list落去

好友list未必有人睇

都係打係到算

好唔好友都冇咩所謂啦,想加咪打出黎算,意在收下禮物姐

見上網講隻王子都ok又型型地
刷咗個王子同樹法開始，依家21lv都好似廢廢地咁既
攻又唔高，大絕又唔會攻擊，啲怪又唔鬼會理我直接走去打法師
最慘招個性，王子既硬度佢死得我都團滅咗，仲邊有機會下wave復活

有招技係香味會引人打你
激臭王會令人唔打你
再加多隻法師做攻擊應該夠清曬所有關
對住d關用返唔同既魔法

冇其他打英練返主角先囉,我見都幾多人練同幾勁下

【お知らせ】
4/30(火) 13:00－15:00(予定)にて、メンテナンスを実施させていただきます。
メンテナンス中はゲームをプレイできなくなります。
内容につきましては、ゲーム内お知らせにてご確認をお願いいたします。

王子TANK黎 但你要佢發揮到TANK既能力
你首先要抽到ARK 比佢學グラン・バーガン既第3招魅惑の香り - 吸怪
之後再學蒼光騎士団既1 2招ガード同警戒 去減傷
有埋SSRゴーレム・コア就更加好
咁先係一隻入門TANK

所以隻驚抽到人都唔好咁開心

快入game收藍紅，就維護

3個鐘無咁易爆藍紅既
除非好似上次咁又出事姐

應該唔會掛

話說上次死ser有無話賠乜

話補償擇日處理 如果今日又黎多單
即係舊既未還再黎鋪新

王子自己有得學吸怪架
不過要好後先學到

係咩? 我無王子 唔清楚
我呢d非洲人點會抽中好野

我首抽刷到佢就開左
騎士團個幾招佢都有
仲有招被爆擊減傷同擋回血 潛力股黎

d卡靚技都要好高LV,升死人

唔好又delay

警戒都有得學

香味係邊招

見到了 自膠

唔想叫d女學激臭王，搞到d女臭哂

配一身防血技比佢地

可以入game了

仲諗住佢會派埋上次延長維護d補償

再拖下先

出左超級迷宮試下佢先

更新完乜都無送
真係淨係加新野抽

睇返10抽卷個表係有包埋新角

佢話會賠500粒石同埋某段時間藍紅消耗減半

但無講幾時賠

減半係強化減就好

突發30抽乜都無

咁佛心 儲下券先

抽左100抽 抽唔到新角

再加兩張十連卷 一張係必中人物
一張人物同十幾張白卷

新ARK

d技都幾實用

屌呀
新pool唔係pick up黎

中新Ark唔中新角
比隻王子黎都好啊

我寧願要新ark

全麻 再踩地死左隻冰法

打贏有支ARK水

ARK >>> 角
角色練一隻都要好耐
原本果D都未練完

boss 同卒仔幾多lv???
仲未突2 唔敢入

一入場就打boss

天使好靚啊但係
btw SR Ark有d仲實用 想中mp減半個個

sor 超級週回有 4 wave

3次10連抽唔到新野.....

不過新出超級打唔到..(而家先手控先剛剛過到上級..)

想請問大家
帝都交換所
最緊要係換邊D野..? 武器 ? 魂 ? SR確定券 ? 書 ?
因為我正常打只刷到中級
上級唔係次次過到..

打超級第3關如果係出金史萊姆就會必跌金箱
會有100粒活動素材

我自己就4星限突素材>卷>裝

SR卷 卷 兩本書同主角碎片
武器後面大把勁過佢

未過到超級既我是咪好廢

法師越多越易，而家個生態就係法師無雙

個飾物乜都唔加淨加耐性 好似伏伏地

打到帝國果到個商店賣個控制器上面果個咩黎?
買咗之後設定多咗舊野選擇, 有三個選項揀

好似加雷

慘
得一隻物理輸出一隻坦同一隻樹法, 是咪食得屎

路人隻法師夠勁既話都可以打，只係快慢問題

自動戰鬥 由左至右係全自動 半自動 手動

依家差唔多次次都係call人地隻三賢者黎用

thx
全自動同半自動有咩分別?

半自動好似唔會出魔法定必殺
呢樣唔肯定 要搵其他巴打解答

我賊王女軍師
我D AI好似垃圾一樣,全自動都留技唔放,大技就一滿即放/對面就死哂先放

全自動係控制唔到角色，由AI自己打

半自動同全自動一樣，都係AI自己打，但你可以中途控制角色行動，你唔搞佢就繼續自動打

我用中間佢會出必殺
魔法就唔清楚, 不過中間就可以禁制你都控制到, 全自動就暗咗完全無得禁制

王女光魔法超勁，一放全場靜哂

大招仲全部人回MP
樹法又有咩厲害地方?

大約幾lv夠打活動超級？
3隻35lv ，王子，樹法，骨法
夠唔夠做，唔想晒體力試

35應該唔夠

暫時黎睇法師都係INT夠高就得，魔法隨便學

故事超級你樹女如果學左抗麻同解麻 可以一試
隻王識全體麻痺 打人又痛
我三賢 + 男主 + 王女 拉好友樹女 ark全撐血
全體比佢麻左之後靠ark撐血量果d血頂到解麻再瘋狂放樹魔法
死到得番1隻果隻岩岩好過左 巴打你可以參考下

周回超級其實唔難打 去到王怪係咁出樹魔法好快完
但任務道具掉落量同上級唔係差好遠 但難打d 同 耐
打過1次拎完300個任務道具就刷番上級

仲要無得無限continue

勁在唔洗大招已經可以回MP?

最強奶媽 特技全體回血 必殺瞬回加緩回

【お知らせ】
現在、一部のAndroid端末にて、パーティにルキエルを編成した際、クエストに出撃できないという現象が確認されております。
修正のため、本日18:30－19:00にてメンテナンスを実施させていただきます。
ご迷惑をおかけし、申し訳ございませんが、ご協力のほどよろしくお願い申し上げます。

咁應該唔係樹法, 原來係樹補

但果招好似淨係回自己?

又維修